你會揀飲水定食包？

一齊就快兩年，發現大家步伐唔一致追尋既野唔同。

比你揀
= 飲水
= 麵包

唔飲水三日就會死

我鍾意飲嘢多過食嘢

我全部要

睇大家肯唔肯互相讓步

麵包查水
當牛油咁查

好似愈行愈遠
拖落去好似好無謂

聽你咁講都決定好
唔好後悔就得

好愛對方，但唔識做
大家唔捨得放心，但肯定日後會再次嘈如果唔分手

多啲溝通好好傾下
不過有時世事就係咁愛既都未必岩一齊生活